香港抄牌苦主入一入嚟

香港政府係咪咁撚窮呀
定係班狗太得閒淨係可以去抄牌
我屋企樓下一日嚟抄1-3次
但係日日都嚟
今個月已經3張啦

想睇下大家一個月比人抄左幾多張

違泊撚 抵撚死

明知呢期抄得多就泊入停車啦
利申: 公司車, 係唔係都入停車場

係無位呀

唔抄牌又話唔做野 抄牌又話政府逼死你
你地想點？

抵撚死啦

利申我次次都入停車場🅿️

低撚死，無錢泊停車場就唔好渣車啦

利申 長期泊街

當正樓下係月租場實會中啦而個時勢
平時夜晚出去買外賣都好小抄到
日頭就成日抄

我樓下有時早午晚行3次呀

係附近一個位都無
想租都租唔到

睇你出幾多錢姐

屌你老母塞撚住哂條路

$3000都無位

派咗一皮嘢俾你即係頭31張免費喎，仲想點？

冇位咪唔好揸囉

泊遠d, 屋苑樓下鳩泊就真係自己預左要食最少一張

呢期真係好撚多牛肉乾
搞咩咁勤力？捽數？

抄牌咪當交租
除非你假日車 擺多過揸姐
同埋日日都黎抄牌 應該有正義市民投訴先會黎

平時走唔切一日都兩張啦
泊得街就咪撚嘈
而家條路你買左？

好多

年半未抄過 收工6點後泊

有錢買車無錢泊車
苦乜撚嘢主？屌你老母最憎周街泊阻住條路

冇車位咪唔好買車囉

認真有時拍街真係又快又方便 唔洗下下都入停車場

咁當然要唔阻街啦

我到位唔阻架
唔係大馬路
係d村屋附近

連登仔：泊到兩線變一線仲唔阻？泊返入停車場啦dllm,支持警方嚴正執法

連登仔：泊入錶位都係阻街

支持警察抄多啲牌

有錢買車冇錢泊車咩道理

邊個教你未搞掂好泊位就買車?
唔好成撚日拎停車場冇位泊黎做藉口

呢到啲燶閪好中意話無牌簿就租唔到車位架

抄牌咪豪比佢囉 唔覺得係苦主

呢度好多仇車L
鐘意咪報警抄牌囉

正正經經買個車位啦屌

屯門買個外賣前後5分鐘都抄咗我
拎住個外賣返嚟話落咗筆。
冇撚計政府窮閪狗西

DLLM 我揸電單車都抄兩張

你就舒九服，人地就辛九苦扭多手

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

泊車俾錢天經地義 明明大撚把錢交告票 但呢到啲燶閪好鍾意話人冇錢泊車

無計 呢度多仇車L
成日以為有錢買車無錢泊車
佢地鐘意話下下入停車場

一個月六張都平撚過你泊車場啦屌

大種乞衣

冇人迫你揸車

一陣講多兩句 問苦主 和你塞去左邊度呀

連登D人精神分裂架
早排和你塞就要車手出黎幫手慢駛塞路
到完左 泊街就話你有錢買車無錢泊車

本身無月租位泊街咪當頭十張係月租錢

之後十張咪買方便錢

食唔起咪撚揸車啦

重有家長車都未講
一陣做家長搜到架車有文具又入車主數

我都唔明白樓主開抄牌post做乜
FB group 連登對車主被抄牌就開心到要開香檳咁
以為唔知抄320 佢地有分成